Naše školní budova
Moje školní budova stojí na ulici Hloubětin .
To je zelená a hezká ulice .
Moje škola má tři patra .
Ona je moc pěkná a velká .
Moje třída je na prvním patro .
Napravo od třídy je kancelař .
Naprotí jí stojí automat , kdy my můžeme koupit čaj nebo horkou čokoládu . nalevo od třídy je taky třída .
Na stěně vedle třídy visí obrazy a mapy .
Líbí se mi moje škola .
